
                      Una decepción a todos los niveles posible.  Sinceramente es complicado hacer algo tan malo y sin espíritu. No es solo reírse de la mitología de la saga, si no que la película por si sola es mala. Quiero decir; en la cuarta (en mareas misteriosas) rompia con la trilogía pero la películas era buena por si sola. Para colmo, el final solo me da mas miedo para la continuación de una de las sagas icónicas del Cine.
        
            